朋友話自己讀完U出黎得12K，人生無咩意義

點安慰佢？

佢當一份12k既工係人生意義已經夠on9啦..

yi jing 24k

Ive 20k